坦白講，有冇女人好大程度取決你際遇，同你做咩無關

講到尾
際遇咪又係一命二運呢d老土野主宰
真係
做左卅年人
女人全相都未見過
咁俾心機自我增值
到頭來
晚晚都係床頭盒紙巾陪我訓
同你揾工一樣
讀完書都係乞食
打份萬頭文職
中三冇讀走去做裝修條mk
而家都上埋公屋
揾一千蚊日
同mk老婆旅行遊車河
呢d咪際遇

自我增值D咩先？

增值內涵不如花多D時間打扮下好過啦。

同揾工一樣，都係睇包裝啫。張CV靚嘅話咪大把機會。

樣子=際遇

解釋左啦

同你學歷人工有關
至少你更有條件選擇過更好
唔係話讀得多書女人特別好 但知書識禮比較多

FBI